PolyU trans credits 一問

如果我今個sem讀緊既科trans到credits , 咁我洗唔洗讀到今個sem完？定係佢approve左比我tran我就可以唔洗再上堂？

你如果trans到果科
點解唔DROP仲繼續讀?

因為我唔肯定係咪一定trans到 個department叫我自己對番syllabus 睇下一唔一樣，覺得一樣就去apply, 同埋有科係佢pre assigned 比我，冇得drop完再去apply credit transfer

咁你直接申請左先啦
照計如果trans到department會幫你DROP
PRE REG的科都係 有理由可以走去department office同佢講幫你DROP